[睇唔過眼] 偽日系真強國生果名單大公開！

有見果欄/市場上沖斥大量「鄰近經濟強國」「自主研發」嘅生果以「偽日系」包裝吸引/誤導消費者

基本上我見到間鋪賣當中嘅生果已經頭也不回唔會幫襯。佢賣得呢啲生果，本身都係立心不良。咩SHIJIEYI玖瓏 屌你食埋我個份

希望大家去買生果前睇一睇呢個post
大家都可以幫手更新一下
大家買生果時小心啲！

當然你鍾意買我吹你唔脹

以下

真係好那多

推

士多啤梨篇

呢度都係一小部分。。。

偽泡菜秋水梨

大西北蜜瓜

非橙

點分？

可唔可以教我地到時點分 定係見到以上唔好買就ok

1. 按圖比較，方便啲唔好睇post㩒圖片模式比較下

好似而家果欄有強國世界一咁
一箱九隻，同圖一樣樣，100蚊一盒

2. 睇價錢做人

千疋蜜瓜佢地話開倉價 60蚊一個

3. 睇日文/韓文/產地/生產者/包裝

唔識都無計，都係幫到呢度

去果欄買唔識日文睇唔明預左比人水啦
去返大型超市買咪冇事囉

無錯係一模一樣！
當然希望大家見到影低警惕吓其他人
齊心就事成！

古都華嗰盒睇唔出，巴打教下路

係d 街市見到「王时」已經覺得好撚奇怪

係囉同真嘢真係好似

係地鐵見到有人中伏

行近d影啦 唔睇清楚點樣警惕世人啊屌你

同樓主貼個張相係同一款嚟

屌...我買咗
以為日本

大型超市既貨應該一定係正貨啦？

出現了

街市

好似間優品扮哂日本貨咁賣

食品真係唔識揀, 去街市唔通叫佢開單咩

日本引進 啫係係日本偷番去種

佢生產者係「イチゴ太郎」
雖然イチゴ太郎係古都華士多啤梨吉祥物
但生產者一般係真名

士多啤梨太朗

生產者

嘩屌，好撚醜惡
你唔講真係中伏中到啪啪聲

生產者東健司啫係大陸？要睇生產者係日文名？桃乃木都三個字我可能唔識分

我中過伏
個種植地係大陸地方黎
個梨係大不過好撚硬又冇味

可能我打得唔好

其實呢個留言係覆緊唔識睇「古都華」士多啤梨嘅師兄，佢講緊張圖入面盒士多嗶梨個生產者係 「イチゴ太郎」﹐但真生產者多數係真名，唔會係吉祥物名。

而「イチゴ太郎」係吉祥物，見白色盒士多啤梨圖 1，包裝上嗰隻就係「イチゴ太郎」

我想澄清番，白色盒士多啤梨圖 2 嘅係真嘅，佢生產者係東健司，係日文名，以上白色盒嘅都係堅野。

而如果發現生產者係「イチゴ太郎」，大家就唔好買喇！

另大家誤會咗，唔好意思！

睇完都係驚中伏，始終騙徒手法層出不窮
唯有都係去返大超級市場買

想請教下樓主，其實一田同citysuper 同一品種d生果分別大唔大？

lm

痴線，一陣行轉街市睇下係咪咁多假貨

唔該哂

請問巴打點解啲大陸假貨唔連個產地都照copy? 佢牌子名都仿得 應該唔驚海關拉至係？

其實分別唔大，主要係大細同等級唔同

就好似青森世界一咁，有分唔同大細，有九個一箱，十一個一箱，十六個一箱。。。價錢都係睇大細做人

又好似青印提子咁，去得多日本就知唔同產地其實同一個品種係可以差唔同價錢。好似長野香印同岡山可以差好多，但係果欄可以用長野青印賣岡山價錢。

相對我認為普通食 AEON -> 一田/citysuper。基本上一田/citysuper貴AEON 20%，有時仲差過AEON。

泡梨有咩問題？
韓文我見到寫係梨

去大型超市買實無死
特別係日式超市

Bookmarked

AEON

中港融合 以後點喺油麻地買生果

Lm 跟進
今日好似買左個假既秋水梨

咁撚狗

係 佢地確係寫梨
但真係中國種 之後加條「梨」紙條上去

你可以睇下人地嘅blog

你食過就知，得個樣，梨味唔自然。
我呀爸都俾人呃過食一啖覺得唔對路

秋水梨其實係日本種再用嫁接改良，台灣人用高接法培植出黎。

有無邊檔老實d?

佢地好精，話你知品種，唔同你講產地，牌子可以係香港無註冊無版權持有人嘈基本上無問題。由於生果品種無所謂老翻，所以佢唔寫產地，基本上吹佢唔脹，你誤會唔識就係佢地目標。

100蚊8個
點會係日本

賣親以上生果嘅檔基本唔會幫襯，佢生果幾靚都好。

我阿媽應該俾人呃咗好多次

如風直接問老細產地 再google下先買會唔會好啲 定係見我地冇買開會照講日本產地名呃人

糖玥梨唔係日本種 台灣種植咩?

佢地轉一轉名就繼續賣

垃圾支乜都抄

留名

呢d比支那狗食，咁都認唔到？

去City super買啦

呢期有好多假世界一 (日本蘋果品種)
實質係好大隻既大陸富士蘋果

見到日本引進馬山種植就知
日本多數只會講咩縣出產

屌佢老味死支那蝗, 起到呃神騙鬼, 見日本出名品質有保證, 就貼日文字,
正仆街支那蝗應該滅絕

hktvmall 好老實

哩個點分全部一個一個賣

樓主做得好，以後只係aeon買

蠢撚到 咁都唔明

本身諗住去果欄買生果拜年 ...
趕時間去返一田買左蜜瓜

佢無得唔老實
唔老實海關會上門拉人封鋪

首先睇貼紙

一般真世界一個貼紙會有世界一、青森県 (縣)呢 d 字眼，因為青森縣係世界一既產地，應該唔會有其他縣出，事實上香港買到既日本蘋果應該都係青森縣產

而大陸 d 貼紙普遍柒 d，有時會夾雜簡體字，唔會有青森県三個字，但我見過有フジ (富士) 兩個字，富士同世界一係兩個唔同既品種，好似王林、名月呢 d，日本人唔會搞錯

第二睇樣

真世界一皮係好紅，富士係偏粉紅色

第三價錢

日本世界一起碼三四十蚊一粒，大陸富士可能廿蚊粒

連字都抄埋，識日文都怕中招

唔識日文點分

我識日文都驚中

一田買就唔撚洗驚

香港人就係咁撚閪，為咗賺多啲做臭自己個名，以後唔撚去果欄/街市買嚕

其實真係睇生產者個度
真野通常係日本人名

糖龍瓜甜過熊本宮崎啲濕鳩綠肉瓜
係唔夠靜岡瓜甜

除咗日本水晶梨同南水梨
瑭玥梨同大陸南水梨（有韓國label個啲
都係辣殺

街邊啲大陸西瓜仔仲甜過田助同小玉西瓜
但無計佢地就係夠平
好多office訂生果筆直又唔夠就會揀呢啲
2-300蚊大大箱

利申做緊生果佬

最狗係有 d 生果檔賣完日本士多啤梨
問個客個盒要唔要
同佢收返

係咁好就自己做起個牌子唔駛學人啦

世界一唔食啦 咪即係綠奧
蜜富士 名月金星好食好多

香港入口日本蘋果起碼有秋田/青森/岩手/長野四個縣

個蜜瓜告得商品說明條例

呢隻真係好撚難食又硬又乾

11月尾去咗青森，Toki同王林最好，返而之前表現一直唔錯嘅星の金貨同金星非常難食

商品說明條例可唔可以收佢地皮 ？

金星12月尾1月先當造

不嬲都唔會去果欄買
就好似乜都唔識走去黃金買console咁

起個朵都要有人識
好似cara橙咁 通街都叫佢血橙 但其實佢係臍橙

超，吹到好食過日本生果但又要抄人個名，
支那個名臭過屎坑毫無創造能力。

唔係好食，係夠甜 好多野喺入面

瑭玥梨 中過伏

買左2個 google完

但其實佢哋可以照抄日本人名

以事論事，幾十蚊黎講玫瓏瓜係ok
啲生果佬都講明係大陸種

蜜瓜最易分
日本嗰啲粒的係T字型
我見中國未抄到呢一步

又搬龍門，抄人扮無野

樓主堅有料

唔識日文可以點分？睇價錢？

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

講真 幾十蚊個瓜都唔會預係日本架啦
假如啲生果佬勻真啲講係大陸種又真係ok
不過好多生果佬都唔多老實

依家去果欄視察下

好心你個包裝用返殘體字啦

其實你問一句佢唔敢呃你，唔好怕煩，買果陣問一句邊度嚟

係呢間買開
講到明係日本產地
應該信得過？

寫明佢應該唔敢呃你既
如果唔係可以告佢

即係話市面果d「日本」生果都唔使買？

一田間中會有靚野，買過夕張密瓜

講真 如佢唔係好似隻古都華咁 抄日本包裝 擺明為左呃人 其實佢用正體字包裝其實冇咩問題
我一直覺得問題係啲無良生果佬將啲大陸生果當日本生果賣

啲生果佬好撚仆街

可能街市都係比人呃左入貨 唔知係假
請問
超市買係咪一定信得過
上面提到生產者 如果唔係咁岩用左吉祥物 求其叫做田中太郎 仲有冇得分 產地都已經做假

街市我當佢入錯貨都算
果欄都呃人就太離譜
大型超市賣得靚生果好少出事 但係預左會貴三四成

唔怪得最近依果d日本包裝生果唔似以前咁好食

老母成日比人呃

眞日本就唔會話引進啦

條傻鳩問得嘅，擺明就係貪平寧願冒住買假野嘅風險都唔會走去City Super買野嗰啲地底泥😀
同佢講多都嘥氣啦。。。點分。。。。😅果啲人唔死都冇撚柒用，新一年祝佢對廢柴父母快啲生癌跳樓死

咪繼續由佢啲社會底層賤種去果欄度買自以為執到寶囉💬💬🤣🤣難怪嗰啲乜乜果欄咁受低下層歡迎，如果唔係睇到依個post都唔知原來依家啲假野咁猖獗

無撚計，入到去花多眼亂又迫又難睇
海關當睇唔到有乜計

如果唔係你班社會垃圾貪平走去果欄買仲以為執到寶你覺得會有中伏嘅可能性？
貪小便宜柒就認啦垃圾廢柴毒撚！我去citysuper 買又唔見我話驚人哋會買假野俾我？

我今日去揀盒梨，見佢寫住日本字。
我問阿姐產地喺邊度佢即刻知吾以對，我話得啦唔使講，轉身即走

佢呢句係之前果個日本桃 post 既野黎

臍橙係 navel je
caracara 係臍橙既一種
可以叫紅肉橙
之前百佳買過
係幾好食

上年我記得真係有收過人地送比我既世界一 同post入邊果隻packing一樣
呢個我今年果欄買 , 25蚊一個 , 價錢唔係貴 但大粒d一個double都有

又有打手搬龍門，唔屌支那做假扮日本走去屌受害者

其實去果欄買生果同去腦場買電腦一樣
唔做足功課去都係比人劏

打你老母咩😅
事實上係你依班唔死都冇撚柒用嘅地底泥貪平去買先會有市場，冇人買你估覺得會有垃圾果欄嘅存在？

我都想同citysuper affiliated 如果得閒幫佢哋上網講下野就比番少少着數我都唔錯😧話晒佢哋始終都係香港食物安全問題嘅最後防線👍🏻

支那真係好無恥
一方面話靠自己，
另一方面繼續偷呃拐騙

咁都可以拉到去廢唔廢柴既話題
你有精神問題就睇醫生啦

收皮啦屌你老母，

你班網絡控制員就係永遠都想支那既衰野淡化，之後就踩返班受害者想一石二鳥

似係你有精神問題喎⋯⋯死都唔認自己貪小便宜爭啲柒撚咗

你應該係收到山東世界一牌既大裝富士蘋果

貪你老母啦，
支那野學人寫日文係咩野居心？

關果唔果欄咩野事？
堆老翻邊個生產架？

唔好死撐爛撐啦垃圾廢柴毒撚
貪平貪着數柒撚咗仲唔認
無論私人定公用開支我都係不理成本嗰啲人黎先唔似得你班垃圾得把口鳩吹

Dyson 風扇風筒嗰啲都係東南亞馬來西亞組裝
衫褲鞋襪袋咁多時裝網站你等佢大減價嗰陣時先買，件件意大利做都得，
Ssense Farfetch Harrods LNCC LUISAVIAROMA matchesfashion Selfridges
平啲既咪上amazon 買，零食日用品洗潔精清潔用品都係兩蚊美金起，平過你去百佳惠康買貼牌大陸貨呀傻閪！
新鮮蔬果肉類香草之內就去M&s / citysuper
書枱同人體工學椅都係用Herman Miller
個人護理用品例如牙膏漱口水沖涼液洗頭水護髮素香薰油手部消毒劑就用Aesop
日常飲用水就大量訂購定100支1.5L Evian
日常娛樂方便音響系統暫時用緊兩個devialet phantom 原裝法國製造
洗衣機同雪櫃係西門子冇記錯係made in turkey
即熱電水壺用緊kitchen aid , 公司雪櫃用緊SMEG
iPhone iMac 大陸做就冇偈啦

如果唔係貪平走去垃圾果欄買又點會俾人呃？
你係咪精神病

痴撚線，咁做生意無誠信賣假貨都無問題，而係買既人有問題，唔怪得支那人都唔信支那貨同支那牌子 。

你呢d就正宗支那思想

blame the victims

發夢小販用日文盒裝水果

咪撚理隻癲狗啦 成日周圍吠

所以話點解支那人成日都要去外國買野？

因為支那人同成個社會都覺得做生意唔駛誠信，你比人搵笨係你問題，人地賣假貨有毒食物就有腦發大財。

都唔係人住既

貪乜撚小便宜，食盒生果扯咁撚遠
你住citysuper樓上?
講緊一時興起想食落樓下生果鋪買，起碼睇完樓主講識留意下，你就九唔撚搭八

( Show Blocked User - iamamiwhoami )
去果欄買生果食一定係窮撚柒頭？
個問題係誠信到呀 你明唔撚明呀
我相信一定有好多呀姨呀婆因爲想食日本生果但因為唔識所以去果欄買 比人呃左都唔知大有人在
要抵制依種風氣先係真正嘅重點

其他唔質疑你，影一百枝Evian上黎睇下?
無料唔好扮四條啦

不嬲話香港小店正含家產
支持大超市aeon, 一田

冇錢就返去食偽日本真支那生果

重以為寫咩，
「かおふく」？顏服？「おまうあ」？？
原來係想寫福岡，ふくおか！！あまおう！
香港人真係可憐，食垃圾都覺得爽，
重要咁撚貴。

我諗佢地買左都唔知咩事
好似我上次買梨一樣, 無認真search完先買, 就中左伏

擺明走去淡化支那造假，走去踩香港人貪平
痴q線

一田citysuper都唔係成日有靚水果
（就算日本產都有分級數）

好冇誠意，淨係秋梨中間加兩個日文字

block撚咗條傻鳩 果欄啲生果好撚貴喎 要貪平會去返百佳街市買啦

我認我窮撚阿
早2星期買左盒 28-30mm TR lapin 先係290蚊 又硬身,同脆
之後2日我行一田 見隻唔知同牌子 (gold fuji co ltd) lapin 30-32mm 成688蚊 仲要睇樣都唔係幾得

我比少舊半 ($520) 我已經買到32-34mm 43° South lapin
b.t.w. 今年第一盒就係食 43° South lapin, 唔夠脆身 , 盒tr 好食好多

覺得買貴野就一定係真野
仲唔係賤種支那人思維

秋づき = 秋月 (あきづき)
日本梨既品種黎

Sor，以為秋梨琵琶蜜個秋梨

哩啲係正貨，但只係扮外國貨。

呢度d人重on9過支那人，支那人去香港細藥房買奶粉都唔去支那大商場買。

就係因為誠信同風氣問題。

反而想知其實啲偽日系質素係點

屌你老母香港海關做緊啲乜撚野?

平時係一田買開應該冇事

呢d唔係爛貨 爛水果 只係日皮 包裝 扮日貨

大把零食 朱古力 糖果d都包裝印日文 扮日貨

吹佢唔漲 只能唔好幫親 抵制- -

中國人（含香港人）賣水果
You諗you

偽日系生果冇犯法
一樣可以係大型超市賣到貴一貴
唔係話比多啲錢就一定唔會中招
人地開post教大家分辨日貨蟈貨
佢就入黎屌人貪小便宜
柒左唔認 搞撚臭串個party就潛水
直接完全封鎖
哩啲戇鳩仔唔識反省好快單機上連登

其實係食物安全問題
就算好食都係咁話

你唔會知佢點種 用幾多農藥 用嘅水有無污染 用咩化學野

點解食日本野
一黎佢俾人有信心
二黎佢有生產者責任制
三黎日本人做事相對認真

如果唔係偽日系生果唔會存在，佢地都要靠日本名/包裝/表面/品種去賣自己嘢。真係好現實。

好似瑭玥梨咁，你聞下佢包梨張紙臭嘅你就知放唔放到入口。

去一田買算啦
果欄真係做爛自己招牌

以前果欄（未火燭前）好好,賣嘅嘢又靚又平，因為好多都係自己欄位做番小小零售。

之後有人見到有得做就開始租位，搞到而家好多鋪都係租位做零售賣垃圾野。而家又貴又唔靚。

你睇住佢墜落真係好唔開心好睇唔過眼。

食得假嘢多變弱智？

放大俾大家睇下

屌你咁樣避無可避喎、點分到呀

即刻係屋企發現一粒

進濤 呢間應該信得過，但價錢貴d
成日睇佢fb專頁睇下咩水果當灶然後去果欄買

Lm

之前d 人話無可能係假架喎 而家又信喇？

dklm

佢寫明日本引進，唔係既話call得海關

華人係咁賤種短視
而家好多行業都係比最平果幾家拉低質素

買鞋都算 家下買水果都分真假 多得強國唔少

果欄個班支那種香港人
唔好怪點解啲人去大財團度買都唔益你

佢寫日本引進
如果真係賣既話可唔可以用商品說明條例報海關

日本引進
可唔可以理解為：品種由日本引進？ 嗱我無話日本入口㗎

日本引進係指個品種？
第二張圖寫住「金泰华」都知係大陸野

果欄根本大把伏
好多香港人仲以為自己好醒
去開sogo買

royal級

中晒呀

根本d鋪心裡有數 係極醜惡!

想請教一下周圍惠康都有得賣嘅日本王林蘋果係咪真係來自日本？點解有咁多？係咪當灶？

買生果前開定個電話錄影，問佢係咪日本進口，邊到產地。之後發現係大陸野去報海關告9間野

Me 2 成日叫個日本大叔幫我揀

其實海關有無得做嘢？

係做既一早都做得啦
用支那果扮日本果都唔係第一日既事
上網新聞都大把 有聲有片
海關唔做野有撚計咩

都係唔明點解咁多人去果欄/街市買
強國扮日本生果都唔係今日既事

Uni嗰啲真定假？

😢

( Show Blocked User - iamamiwhoami )

咁都搵到優越感打到飛機

中過伏?

我都淨係係一田買出名既生果，未去過果欄，
唔駛諗住標籤人。

但只係百貨應百客，幾舊水唔值得打飛機。

提出疑問就叫打飛機
有用下腦都唔會去果欄同街市買日本野
透明度低完全無保障 產地任佢寫
所以咪好奇呢班人心態

呢個就係樓主個post既價值lo
教人點分，叫人小心唔好買某牌子。

真係要明辨生果
多謝樓主

一田賣個啲係咪真係日本嘢？

ROYAL 級 有錢都買唔到

比你快過我

仲有彩虹奇異果 包裝有日文 問佢佢話四川嫁

果欄同街市啲人好鍾意偷龍轉鳳
我老母同我講街邊某間專賣菜既連鎖舖頭賣既所謂澳洲塔斯曼尼亞車厘子係溝咗唔同國家既車厘子拎出黎賣
啲車厘子有啲係深紅色有啲係淺紅色
想呃人都呃好啲啦

海關唔做野 有咩計

食過偽泡菜秋水梨
好彩係人地送嘅

佢專賣菜 無喇喇放幾盒搭斯擺黎賣

比我 都真係怕中伏

東 都算多日本人, 排百幾名, 即時已經諗到有個東史郎
如果姓氏係林點算, 仲多日本人姓林

一田唔會假

留個靚名

大超級市場都唔夠膽呃你
佢個名緊要啲，最多賣你貴啲

油麻地真係好多假野，唔識睇真係唔好幫襯，買過一次士多啤梨，淡而無味

😀

有水果批發商透露，冒牌奇異果一直存在，外皮會貼上Zespri的貼紙，並標榜黃金奇異果，但切開後並不是金黃色，而是青綠色。他不排除，這類冒牌貨或來自中國四川，因2至3年前Zespri曾與四川合作試種紅芯奇異果，但後來因逾來逾多農民相繼抄襲，據悉計劃亦已停止。

[url]https://to

另外
真假比較，大家要小心啲睇

贏國貨

blame the victim，呃人合理化？

日本本土既barcode係45 49 開頭

可以作為初部確認，真日貨個barcode係可以google的

如果barcode都假的話，可以立即海關見

留名

利申 果欄佬

試過路過sogo下面買士多啤梨
點知真係有個日本人用唔正既廣東話同我介紹幾隻有咩分別
但係我都唔知係真定假

有時買貴價水果寧願去一田, SOGO
起碼唔會假

支那人真係世界毒瘤
講到點憎日本人 又用人哋嗰名嚟呃人

伏已中

簡單啲,要買日本水果去aeon, 一田or City Super#2#l

果欄就算係真
佢地都有個方法去賺多啲
就係品種差異

好似
さがほのか（佐賀穂香)
同
あまおう（甘王)

其實佐賀穂香係平好多，但好多時都賣到差唔多價，你一睇咦日本野，又相對平，一買其實買貴咗。

唔係話買平野唔好，都係嗰句，買嘅時候小心啲，了解多啲。間鋪嘅營商手法係差，基本上啲生果唔會好得去邊。

士多啤梨－品種同售價參考

蒼溪, 即係四川果度種

又唔一定係假野嘅, 今年我都第一次食過d唔甜既甜王, 睇番新聞係天氣問題同種植方法改咗令到果期士多啤梨d質素差咗

仲有果欄果d香印提子有時見到有一兩檔會賣得平d, 唔會講明邊度嚟, 要睇清楚紙箱/包裝/招紙, 有可能係韓國嚟, 雖然質素同日本果d應該唔會差太多, 不過去得果度買梗係想食日本野啦

唔該晒，真係唔講開都唔留意
btw成日都見到5毛引戰
又block多個清淨d
就算你地打晒繁體，用晒口語
都掩飾唔到柒頭用語同錯別字

買日本水果
睇 JA全農，出產縣，生產者

買日本水果都係去開city super買

一萬支都話有吹水既可能性吖
一百支都要影俾你睇？訂果幾百支水洗幾有料呀傻柒？
影咪影⋯⋯你都幾撚on9... 唔自己訂水，唔通飲可口可樂公司中共香港省分部貼牌東江死屍水咩😓
自己冇心去做就認為個個都好似連登垃圾咁得把口？

依度有一百枝?
我盲定你唔識計數?

話口未完

親戚朋友又中招

真係堆田區見

啱啱坐𨋢又一個姨姨買咗偽日本蜜瓜
大家睇到呢個post 警剔下身邊嘅人，唔好俾奸商賺到笑

老老柒柒 明眼人真係一睇就知
啲日文根本九唔搭八，就算唔識日文
啲包裝全部都好撚假好大浸老翻味
你話佢用返正版盒送啲假野上去，分唔到都情有可原
但日本生果除左紙盒之外，個pack上面都會印野，都係會分得到

幾年前同屋企人去果欄買睛王
點知食個陣食唔到陣香味
反而係日本買返黎香港食就好撚香

你柒夠未？訂一百支就真係要一百支掉曬喺pantry 😓⁉️⁉️😆😆😆😆😅😅😅😅😅😅😅

屌你老味，吹撚到一百枝，我以為你住三千尺添
原來得嗰兩打，唔撚好出黎柒啦

唔知個人幾撚自卑先要拎幾枝水幾對speaker打飛機

咁多假野

辨工室，幾百人一齊飲呢批水？

所以話支那人真係幾咁低賤
口講抵制日貨美貨，事實上係抄得就抄

唔怪之多左好多無見過

希望你大家有發現就post出嚟俾大家留意番

其實仲有其他生果，好似假黃金桃，退貨車厘子，菲律賓日本包裝香蕉。。。搵日去行下影俾大家睇。

柒咗就靜啦😅
係你講到一百支水要幾有料先買得起/ 有位放啫
相又影埋又話得果兩打，你真係好撚柒😭

傻閪...就算一百箱都有位放啦，其實你係咪住劏房㗎？
死劏房仔住劏房住到傻撚咗令你對空間嘅概念比較模糊？

死撐爛撐想叉開話題
講嚟講去你班垃圾口裡說不，開口埋口鬧大陸垃圾實際上日常生活大事小事咪又係睇價錢用大陸野，買野最緊要夠平夠賤🤣你班濕鳩先係最虛偽厚顏無恥

喂屌又spin，說好的一百枝呢?
靠把口吹?

死撐爛撐想叉開話題
依度班廢柴毒撚傻傻地，真係社會垃圾，講講吓屈埋我係網絡控制員中共走狗
講嚟講去得把口
開口埋口鬧大陸垃圾實際上日常生活大事小事咪又係睇價錢用大陸野，買野最緊要夠平夠賤🤣 你班濕鳩先係最虛偽厚顏無恥

成班唔死都冇用既人渣
我連垃圾袋都用simple human 既, 各位睇睇自己間垃圾屋入面有幾多大陸野反省吓先再吠過

😅😅😅😅😅
你柒夠未？訂一百支就真係要一百支掉曬喺pantry 😓⁉️⁉️😆😆😆😆😅😅😅😅😅😅😅

喂一百枝呢?

睇你嬲到面都紅撚埋
一百枝呢?

依度班廢柴毒撚傻傻地，真係社會垃圾，講講吓屈埋我係網絡控制員賤種支那人中共走狗
講嚟講去得把口
開口埋口鬧大陸支那支那垃圾實際上日常生活大事小事咪又係睇價錢用大陸野，買野最緊要夠平夠賤🤣 你班濕鳩先係最虛偽厚顏無恥

成班唔死都冇用既人渣
我連垃圾袋都用simple human 既, 各位睇睇自己間垃圾屋入面有幾多大陸野反省吓先再吠過la 🙄

收皮啦5毛9唔搭8，
支那一路憎支那一路扮日本貨，
你條on9就走去屌人去檔口買生果唔去超市買。

之後以為自己買貴野就叫勁，
連自己on9係邊都未知

得把口
屈埋我係網絡控制員中共走狗5毛🤣

開口埋口鬧大陸支那支那垃圾實際上日常生活大事小事咪又係睇價錢用大陸野，買野最緊要夠平夠賤🤣 你班濕鳩先係最虛偽厚顏無恥

成班唔死都冇用既人渣
我連垃圾袋都用simple human 既
睇睇自己間垃圾屋入面有幾多大陸野反省吓先再吠過la 🙄

香港人始終都係離唔開偷呃拐騙炒賣投機

正正經經做實事，一步一腳印有咩咁困難？
咁落去遲早玩死自己

用垃圾袋打飛機

幼稚到

on撚9，成班5毛又開工

d扮日本生果原來係香港出？

原來係佢公司訂

死撐爛撐想叉開話題
柒撚到
不願面對自己有幾虛偽呀？
係呀我就係細微到垃圾袋都用入口貨喎⋯⋯

係你公司，唔係你

On9？
我講緊香港人既經商手法有問題
蛋牛麵你唔好唔記得自己係舊登著名五毛
同果條閪屌sky_croc一撚樣

高登關我柒事，直必

你班傻閪仔係咪次次柒撚咗就會精神分裂ga???😆😆😆
我咪話我公司訂可口可樂公司中共香港省分部貼牌東江死屍水😓

我公司咁縮骨佢哋點會花依啲額外開支😤
佢哋同你班食屎狗一樣都係對水的軟硬度味道係冇要求，只要係水就得，理得佢乜嘢來源產地🥴

重有你呢類踩港5毛，咩野事都走去踩港先，
罰你睇多次堆生果係邊度出產再答我

你過撚左黎就梗係扮唔關你事
最好就冇人記得你d黑歷史

訂一百支就真係要一百支掉曬喺pantry

pantry

重真心緊

咩料呀，連登毒撚個垃圾腦🤩
啲野放喺公司就係公司㗎啦😨
奴隸嚟㗎你⁉️你做開人隻狗係公司連自己嘅私人空間都冇⁉️

你老母你都幾撚戇鳩我又唔係住萬尺大宅公司有位唔通我唔用嚟放依啲立雜野？

口埋口鬧大陸支那支那垃圾實際上日常生活大事小事咪又係睇價錢用大陸野，買野最緊要夠平夠賤🤣 你班濕鳩先係最虛偽厚顏無恥

死撐爛撐想叉開話題
成班唔死都冇用既人渣
我連垃圾袋都用simple human 既
睇睇自己間垃圾屋入面有幾多大陸野反省吓先再吠過la 🙄

咪撚spin，d屈毛手法咁多年都仲係咁低級
幫你回顧下黑歷史先

收皮啦真心膠，歡迎你去過高登屌柒我

重有係你幫支那spin唔係我

兩邊開幾個acc扮精神分裂，冇連登acc真係搵鬼信

你搵下我呢度有邊句係幫支那？

我又點幫支那spin？
又黎精神分裂？無中生有？
事實你同sky_croc就係極品級五毛，高登時代人人都知

sky_croc就用繁體字，講野扮中立
你就周圍屈毛
知你好撚enjoy引人屌鳩自己

支那出假貨但屌香港人做生意做假。重唔認自己先係5毛

名冇改，再扮本土屈毛
跟住用其他acc出聲屌鳩本土
你咁撚多個acc，呢個acc咪又係造緊image引人互屌

其他acc?邊個？

大字紅字唔代表你有道理呀五毛宗師
知你想引人互屌，但係砌生豬肉真係好肉酸

收皮啦踩港撚

你咁撚多acc，你唔講我點知
不過我知被bam既#48442係你其中一個acc

屈得就屈
你自己搵我係度最舊個留言先啦

公司訂，同事訂，夾份訂就話係自己訂，
垃圾

搵你呢個acc有咩用
Google下xeron lihkg仲精彩

日本包裝菲律賓香蕉係大昌行見過

？

壹週刊最新先post咗段果欄賣假士多啤梨嘅片

個譚仔口音呀姐直頭話係九州嚟

認住呢間唔好幫襯

駁唔到又嬲嬲豬呀？
真係好可憐

一試試撚到佢，又話乜又話柒，其他我都費事佢搵，分分鐘上網搵圖，一百枝水睇佢點樣兜
結果柒撚到

唔好再去果欄買啦！呢幾年變哂質

冇乜野，幫你recall下d分身acc姐

又屈

屈人唔駛本

條友吹到買成百支水放公司
on9

一放工就唔駛飲水

師兄呢隻世界一個樣係堅定流

根本就唔撚make sense，如果唔係公司嘢邊撚個夠薑搬一百枝水返去，轉頭就俾人炒撚埋啦

假, 山東富士黎
香港買到既世界一暫時都係見到呢隻
自己認下個貼紙

堅係強國貨
堅過石堅

做乜有班人無啦啦罵戰破壞個post
自己出去開個個啦好心

兩條友，一條無啦啦淨屌香港做生意再屈人5毛，
一條就屌香港人去生果舖買野。

不斷淡化支那假貨

點解我媽之後幾日係aeon買既世界一 一啲都唔紅 但個包裝好靚都冇貼紙

話說上網做搜集資料
發現好多受害者

仲要係中咗伏都唔知

見到左手邊有堅強國世界一
右手邊聲稱係韓國梨，一睇就唔對路

之後搵到

好多網上/生果鋪都話隻梨係韓國
點知強國人好誠實

原來係好山好水好煙台種嘅

出處

基本上好多生果鋪全部中晒商品說明條例

無貼貼紙啫，aeon 嗰啲都係一箱箱翻貨，箱入面有貼子，要人手貼上去再賣。

咩撚嬲，小心中風喎一百枝

咁

我相信 aeon 係唔會賣假貨
首先, 貼紙如果禮盒咁既
冇貼紙都唔出奇
又或者有時一箱跟一張大貼紙
比 d 賣生果既人自己貼

至於唔紅可能種果陣日照唔夠

尋日見到隻金星成隻世界一咁大
賣 $58 定 $68/ea

推一推

已經block咗i字頭果條on9仔 , 阻住其他人正常討論

之前都有單韓國咩人參黎香港開鋪
而家執左未就唔知
簡單d講就係印果個地方既字就當自己正價貨
電話只要加"旗艦機"就賣貴d道理一樣
食物名入面加國家名又當係高級野

呢個又真

其實我係日本買蘋果食都唔太好食，但有次係東京唔記得邊個溫泉街邊同個丫伯買既雪梨又甜又多汁，好食到驚，而且只係港紙3-40蚊。
之後就好大引想搵日本雪梨食。
夕張密瓜又係好少見，有次係一田買左個黎食又係好想食埋人地o個份

支那果扮日本果固然係仆街
但唔通果欄班生果佬咁賣又真係冇問題咩
支那造假就全世界都知
香港人做生意想賺到盡大家都有目共睹
支那果都係其中之一姐
唔做咁勞氣
打和啦 super

【大陸生果扮日本】小心大陸老翻日本生果 果欄檔教一個字分真假

有零售商會用大陸梨扮作日本梨出售，作為顧客可以怎樣分辨? 原來要看包裝盒上的產地，金先生說:「很簡單，一定有個『產』字，如果見到沒有，你可以問問檔主，水果是從日本哪裡來，售貨員答你不知道，你就可以離開了，身為一個售貨員，你不可能不知道自己的貨從哪裡來。」

總之唔好係香港買日本包裝生果，全部都唔係日本產

菲律賓日本包裝香蕉 @@
睇個名, 預計我又中左蕉

佢多數進口日本 產於菲律賓
中國賣緊20-30/5隻左右 香港就。。。

其實都唔係呃，蕉係幾靚仔，但一般唔識日文又唔熟生果就有可能誤會

我post 出黎都係想人了解番，相對上面啲偽日本梨同shijeiye蘋果，呢個簡直係有良心添㗎啦

2016年報導

有人送左粒
點睇

環保L：新奇士橙用膠貼紙大家唔好幫襯，要買買非橙

色水似富士
冇提到產地
似假日本野

拜年見到呀爺到有個千疋蜜瓜 原來大陸野黎

發現百佳taste 日本直送日本一同呢個post既假日本一既相一樣